遭盜用肖像名字宣傳「全球首創口罩風扇」 何栢良出律師信追究

港大感染及傳染病中心總監何栢良今日（29日）凌晨在其facebook發出聲明，指有一間公司於出售聲稱全球首創口罩風扇的產品宣傳中，盜用他的相片及名字作宣傳，他對此「深表遺憾」 ，公開嚴正要求相關人士及公司馬上將其相片及名字，從相關產品連結、網頁及其他宣傳品上馬上移除。今早他在facebook指，已指示出律師信。

推

佢有冇賣bitcon？